Ahoj NN ! 
Jak se VB ? 
Mimochodem , Vp VB se AA NN do NN . 
Teď už VB AA , protože VB Vf AA NN AA NN . 
Svůj AA NN VB AA NN a NN pro NN . 
AA NN VB AA , ne NN . 
AA NN VB pro mě AA , protože VB NN NN pro NN NN . 
Vp VB AA NN na NN . 
NN VB AA než AA NN . 
NN VB daleko od NN ale blízko NN a NN a NN . 
Moc se mi VB tady . 
Dnes ráno VB si Vp NN , protože NN Vp NN nahlas ! ! 
On Vp , že Vi . 
VB AC , že NN VB AA AA NN . 
NN ! 
Jestli VB NN AA NN , Vi ke mně na NN ! 
Dlouho VB , že ? 
NN tvoje NN ! 
VB se na NN s tebou brzy . 
NN ! 
NN 
